理性討論 不喜物插

理性討論 一下
而家連登 仔係咪當法律無到.
我認為佢地唔知LOR

版面不時會出現膠帖，對於膠帖甚至多次惡意發表膠帖的會員，版主絕對會作出處分，而不少會員喜歡回應膠帖，當中甚至包括辱罵/挑釁/嘲弄/打單/議論派膠帖者，可能會員覺得這些回應都不是什麼一回事，但請大家理解回應膠帖也是支持膠帖的一種，也屬於成就了膠帖的一份子，這樣膠帖的歪風就更嚴重。不回應膠帖的話主題很快就下沉，如認為是膠帖或者看不順眼的話可作出檢舉，版主會盡快跟進，但別作出回應。版面不容許充斥著膠帖及不良風氣，固此，如回應膠帖亦會視為違規，版主可會扣50分處理，屢次違規不改善者，禁言處理。